［再次關注！］有冇香港示威者被送中？

連登咩事？成個熱門都冇人再講失蹤同消失左既示威者係咪比人送返大陸？係咪要拋棄佢地？